[一人一個]見工時對方講咩/做咩會令你覺得有機會？

我先
無搞爛gag但個partner笑到仆街
: are you afraid of hard work?
: not physically right?
之後佢係咁笑

。。。

幾時返得工呀？

聽日返工得唔得

笑你ON9炸

Notice要幾耐

你屋企過黎公司會唔會太遠太辛苦呀？

你有機會

之前interview
個interviewer話我好適合佢department
起身送我走時佢下面好突
第二日就有offer

利申：我而家係佢男朋友

你好符合我地公司要求 返去等我地電話

我先
無搞爛gag但個partner笑到仆街
: are you afraid of hand job?
: not in office right?
之後佢扯住旗係咁笑